學生信用卡問題

我想問下用左學生信用卡簽賬
點樣找卡數？ 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

屋企人

Google下真係咁難？
最簡單就PPS

你要等信用卡公司寄左張單黎去7仔交就得 如無意外簽完卡之後2個月內會收到

上面係咪玩鳩樓主
認真答 成張卡入落郵箱 寄返去銀行 佢先計到數 佢會寄返卡同單去你屋企

不過有時三個月都未寄過黎

所以要快 就掛號 入堆錢入去個信封會特快找

係咪想笑撚死我

去返個間銀行交

邊間銀行

PPS/發卡銀行存款機(應該大多數都得?)
櫃檯交有啲銀行收附加費

認真答你 用你依家用緊嘅Bank acc開個PPS acc( 間間ok 都有PPS果部機 好似係)

跟住就入你信用卡嘅網上acc 望下自己洗左幾多

用手機又好 電腦又好登入PPS 再登記帳單(揀商戶同入返個number 通常都係card no.) 之後畀錢就得。 會直接喺你戶口扣數 好方便

有邊張學生信用卡抵用 求推介